假如年中時開始返得唔撚開心，你會幾時走？

1-2月：拎埋b仔走
即走：屌你老尾 情緒病醫藥費都唔止

走

邊撚個養？

我

你那有錢

咪踢爆